[守又好撤又好] 必須盡快宣布成立臨時政府!!!!

到左依一刻 再唔宣布成立臨時政府的話 只會比共匪有口實話我地係暴徒/擾亂社會秩序!

宣布成立臨時政府 除左係要得到國際輿論支持外 更重要係要保護前線咁多位!!!!

機會未必有第二次!!!! 最起碼我地要爭取到談判籌碼!!!!

跪求大家好好諗清楚 我地真係爭最後依一步就成功!!!!

加油加油再加油!!!!

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

推

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

痴線

睇嚟你好想解放軍出動

搵有公信力既人宣布

特別係泛民議員

最後一定會清場，睇吓邊個清

清場嘅話根本一定檔唔到